正能量 今個禮拜係近呢兩三個月最成功

逼到政府要出動藍絲狗
林鄭跌落圈套
習總親自開口讀稿
連popo都開始搞唔撚掂 大部份過勞
大部份白領 享受遲番早放 外資全個禮拜home office

想問輸乜野
輸既係班藍絲低質狗
手停口停 個個塞鐵塞車係無錢收架 唔係好似我地咁計月薪

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

但下星期都要諗下點變陣。